屈穎妍: 這次選舉，是要看看香港還剩多少正常人，結果出來了，原來，瘋子真多，多到可以夠力量把正常人關進精神病院。

輸了，要認

屈穎妍
2019-11-25

一覺醒來看區議會選舉結果，建制大敗，群組都是沮喪的聲音，大家紛紛說要放棄香港，「移民」到大灣區去。

有人憤憤不平，有人覺得選舉不公，有人認為對手太多茅招……我覺得，輸了就是輸了，輸要認，才能深切反省，才能找到爬起來的路。

我常說，這次選舉，是要看看香港還剩多少正常人，結果出來了，原來，瘋子真多，多到可以夠力量把正常人關進精神病院。原來，香港沒有沉默大多數，只有大多數隱性暴徒。

敗因，是要追究的，所謂高手在民間，有市民用一張廢票說出了問題癥結：這選民在印有梁國雄（長毛）和李慧琼名字及照片的選票上，寫上兩行字，梁的空格上寫「無幫過我」，李的空格上寫「幫唔到我」，而此張選票的一個「剔」，是給李慧琼的，不過因為選票寫了字，成了廢票，即是說，這個人，本來是建制支持者，但他／她寧願把票廢了，也要表達自己的無奈與憤怒。

兩句，八個字，說出死因。

染上瘟疫，不能只怪病菌，也應檢討，自己是不是太體虛氣弱？是不是沒及早打防疫針？是不是太輕視了惡菌？如果自己夠強，誰也傷不了你。

輸，為爬起來提供動力；贏，也正好讓反對派學習易地而處。由挖磚那個變成鋪路那個，由屎渠爬出來那個變成幫老百姓通屎渠那個，你們就會發現，建設原來比破壞難得多。

冤有頭債有主，十八區被黑衣人打爛了，現在十八區區區都是黃絲議員，好了，街坊們，請動起來，就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆，若黑衣人再來襲，就找黃議員擋架去。

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

青山留咗個位俾你呀屈小姐

經濟日報
大家明啦

自以爲正常

少數派就收皮啦

係, 全世界係得返阿屈雞係正常

所謂眾人皆醉

痴線婆

眾人皆醒我獨醉

染上瘟疫，不能只怪病菌，也應檢討，自己是不是太體虛氣弱？是不是沒及早打防疫針？是不是太輕視了惡菌？如果自己夠強，誰也傷不了你。

喳喳淋移民大灣區啦，恨左好耐呀大佬

支持佢地全部移民大灣區

哦

佢係咪中文差到正常兩隻字都唔知點解？

發現咗喇
咁自己打開門入去啦

經典哲學題
如果正常人先係少數
咁究竟邊個先算痴線佬

屈幾時入青山

咁到底係邊個癲呢可

你呢？你除咗作文之外識乜？含梁振英？

眾人皆醉我獨醒

因721前呼籲用水喉通襲擊市民而辭職道歉的石鏡泉所屬公司經濟日報

陰公，痴到咁

唔奶共就唔正常？

邊邊人多咪邊邊正常囉世界就係咁運作

瘋子話人係瘋子

屈雞痴撚左線

移左咪冇事囉仆街

屈婦人

保皇狗贏 市民普遍支持止暴制亂
保皇狗輸 市民普遍係精神病
點都贏點跟

sad but true

佢仔女係外國

正常，係指一個區域既存在同一類為數最多既人你地都係返去正常社區啦 - 大灣區等緊你

贏左就話其實暴徒係少數
輸左就話大部份都係瘋子

其實屈穎妍呢d 人心中從頭到尾都係當緊選民係投票機器 , 冇當過係人
到選民選左自己唔鐘意既就展示自己既真面目, 覺得選民係用完即棄既condom

第一個要入精神病院嘅就係妳呀！癲婆!

佢真係姓屈架喎唔關佢老豆事架喎

傻鳩咗 區議員只會幫示威者一齊抗爭

當覺得全世界都癲既時候要反醒一下其實係咪自己先係唔正常

「大家紛紛說要放棄香港，「移民」到大灣區去。」
快手唔該

少數派靜啦

果然係屈家後人

仲有4成瘋子投建制

佢好似輸到傻口能左

係就快

係移就快，大灣區咁美好，做咩事要留係香港呢？

輸咗就認啦

痴線婆話自己唔痴線，咁先正常
正如飲醉嘅人唔話自己飲醉左
如果你期望痴線婆肯認自己痴線
一係你係扮；一係你唔係扮，真係蠢

通常啲瘋子都唔會話自己係瘋子
而屈小姐應該覺得自己係少數的正常人
所以.......屈小姐你幾時入青山？

廢話佼辯連篇, 一句講晒 承唔承認自己 包括親中親共既派別先係小數, 支持民主自由既香港人先係大多數

一個係精神病院入面既院友同大家講院外都是些狂人既慨念

丈夫駕車出門。妻子在家聽廣播，聽到一則報道，妻子連忙拿起電話。

妻子：老公啊，我剛聽廣播上說，高速公路上有一輛車在逆行，你千萬要小心啊。

老公：哪是一輛啊，我看有好幾百輛車都在逆行。

條妖婦居然有人屌得落

又少數精英

唔正常既人成為多數咁係正常定唔正常？

照下鏡先啦臭閪

佢老公林超榮呀 資深傳媒人 以前做頭條新聞好出名

希望大家心涼完可以去TST 或者推行動post

通常d癲癲地既人都覺得係人地癲唔係自己癲

我都想知屈嫂平時點同佢老公相處

屈妓真係姓屈 又係你自己叫人唔好投票
〈支持特區政府施政 從今以後不投票〉屈穎妍

黑死病反了

係時候開始諗下一次去邊個民建聯選區遊行

果然姓屈

條友真係痴撚線

雖然呢個人癲癲地 但有樣野我覺得值得反思
之前圍曱甴屋扔鳩曱甴果D的確係挖磚出黎
如果區議員處理得唔好 會係保皇狗反咬既策略黎 所以要關注地區工作呀

樓價物價是瘋，人咪瘋咯。好簡單的道理。

其他野唔講 佢肯認輸呢一點係值得尊重

兒子打老子？

自我感覺良好嘅表表者

臭閪

傻人嘅世界
就係覺得全世界都係傻

入poly,救手足

有精神病既人先會亂咁話返人

正係度諗佢死左去邊

佢先係癲 on99

得啦得啦
全世界都係痴線佬
得你一個正常人啦
咁姓屈嘅你滿意未？
條氣順返曬未

癲癲地

姓屈果然係姓屈

hahaha

諗起一套戲，叫不赦島

癡線嘅人又點會覺得自己係唔正常
係個世界唔正常咋嘛

原來要俾你支持嘅建制贏先係正常 屈小姐睇黎非常唔適合存在於民主社會喎

少數派講野了

基於言論自由批准你吠下啦

有病

屈小姐，你太年轻了，你以为建制派真的有那么多支持者投票建制的候选人？其实都是我一个种出来的，不然我换个身分证种同样的票给你看。

少數派

大灣區歡迎你

贏左=睇到未,民意呀
輸左=正常人太少
公我贏,字你輸

傻得咁痴線

佢肯入院未

咪係，有病睇醫生啦
不過原來痴綫既都有2成人

有種不如你自己出黎選呀笨柒

都唔知邊個瘋。

二百幾萬張選票，就係要攞嗰張黎打飛機。

弱智到一個程度..........

你又冇份投人地票
你而家求人做野？

如果你認為有事嘅事後民主派議員應該出嚟阻止
調返轉係咪實實在在說明建制派失去議席係因為無做到嘢?
既然做唔到嘢
點解怪人唔投佢哋?配咩?

染上瘟疫，不能只怪病菌，也應檢討，自己是不是太體虛氣弱？是不是沒及早打防疫針？是不是太輕視了惡菌？如果自己夠強，誰也傷不了你。

成篇文我反而覺得呢個先係重點

快啲上去試吓鼠疫啦八婆 你身體夠好唔會中招㗎

[警世] 致各位今次當選區議員

我覺得佢冇講錯
正苦真係柒到另一班平時唔出聲嘅出嚟投票
一意孤行真係以為有一大班沈默嘅大多數係撐自己

咁唔開心快啲移民大灣區

一定要建設啦，唔鋪番D磚，整返好啲欄杆，下次邊有得做RB 呀？

屌啦屌啦，屌大力啲啦，屌完唔洗諗住贏番藍絲界長毛

當異己列為精神病患者係共匪嘅慣例喎，不EY

叫佢睇下幪面超人OK?

得LA,入去精神病LA

思覺失調嘅人係咁㗎啦

又唔見佢話
立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆，若黑衣人再來襲，就找赤議員擋架去。

大家紛紛說要放棄香港，「移民」到大灣區去。

快啦屌

呢啲語氣叫輸左要認？個八婆去死喇。

一張票都要自己ff補完

好意思話黑衣人嚟叫區議員出去頂，班保皇派喺警察放tg嗰陣出咗嚟頂未？

眾人皆醒我独醉

移民大灣區文宣新方向

書店老闆睇黎已經不在人世

冤有頭債有主，十八區被黑衣人打爛了，現在十八區區區都是黃絲議員，好了，街坊們，請動起來，就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆，若黑衣人再來襲，就找黃議員擋架去。

up乜柒

精神病人都話自己冇精神病

其實佢老公係咪同佢離左婚？

[開心完未] 宣佈今晚12點後唔準再講區選 推返行動post!

柒夠未啊

就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆，若黑衣人再來襲，就找黃議員擋架去。

好似講到啲保皇狗有做過嘢 甚至落過場咁

黃嘅就俾人咬甩耳 俾人扑
保皇嘅做咩? 何妖嗰2cm?

做乜揾黃議員幫手
又話人地係暴徒?

收皮啦少數派

就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆

原來手足黎既

去大灣區做正常人啦

通常痴線嘅人唔會覺得自己痴線
佢已經好可憐, 咁就痴咗線, 我地應該好好關懷同接受有精神病嘅人

建制支持者如果覺得選舉不公平，建議下次投白票抗議

輸的那麼難看,就在家反省閉嘴

頭3行非常認同

老屈，夠啦，唔好再活喺自己嘅世界得唔得

精神病病患真係信自己有精神病

精神病人都覺得正常人係有精神病ge

當7成係講既人係癲
3成係正常

究竟邊個係癲呢

係喇係喇你哋呢班正常人快啲返入去你哋間精神病院大灣區啦唔好上咁多網喇

痴線婆話人痴線係好正常

大灣區算移民嗎？同屬一個中國喎

少數派又係度吠

都唔明點解林超榮會娶佢

7到太肉酸，唔敢讀篇文

移民大灣區kol有佢帶頭， 相信好多廢中廢老跟隊

輸左就話人唔正常.你地就最撚正常.on79

呢個八婆真心想大巴大巴煎落去

你最叻啦
死去大灣區啦好冇

阿妍駕車出門。
老公在家聽廣播，聽到一則報導，老公連忙拿起電話。
老公：老婆啊，我剛聽廣播上說，高速公路上有一輛車在逆行，你千萬要小心啊。
阿妍：哪是一輛啊，我看有好幾百輛車都在逆行。

輸了 要認
但成篇文都唔認輸

通常瘋子會認為自己正常，别人才是瘋子

我都理解唔到，照計佢兩個嘅價值觀應該相差好遠，唔明點解佢兩個結到婚

支持盡快去大灣區

佢真係痴上腦

On9
你建制果班有閪幫過手鋪磚修路
一放tg人影都唔見啦仲話擋架

只推poly手足po

唔痴線點係香港生存呀 屌你老母走啦正常人

Good and inspiring

精神病患通常都覺得正常人有精神病

傻人發現案

輸咗就唔好咁多口水啦

2公婆究竟咩事

係咯，我都好難過，成4成瘋子出來投票

青山唔夠位俾佢地

一邊話 "我覺得，輸了就是輸了，輸要認，才能深切反省"

另一邊話"這次選舉，是要看看香港還剩多少正常人，結果出來了，原來，瘋子真多"

吊你老母呢條閪婆真係CLS

推

救poly手足

又話輸就要認
結果又話大部分人係暴徒

anyway多謝屈小姐提供抗爭方法
民主議員記得要

拿資源提供磚頭鋪路
加強玻璃樽回收
提供弓箭、拳擊課程

香港沒有沉默大多數，只有大多數隱性暴徒

幾鐘意呢句喎

精神病嘅人唔會唔自己有病

不想留在香港？ 快點到大灣區去吧

啱根本可以引用落政府度

輸唔起嘅失心瘋臭雞

屈雞都講咁多頁

整個世界都係瘋子 得返中國係正常人

條女懶有文采但係寫啲嘢極度空泛無力，叫佢文妓都侮辱咗識寫字嘅人。分分鐘我地啲中學生寫得仲有深度過佢

只推poly手足

對，瘋子絕對不層認為自己是瘋子

正一輸打赢要嘅臭bitch, 返大灣區啦 。DLLMCFH

咁佢真係啱wo
瘋子佔左四成

佢老公係超人估唔到呢

唔係加好多個逗號就係有文采架

係，到時班老野死晒仲多痴線佬
快d走啦

非常認同，所以正常人應該一齊入大灣區住，留返香港俾黃絲暴徒住

條友對長毛張廢票都有咁多幻想 真是瘋子

令我諗起i am legend不過唔同嘅係最後主角明白自己係異類，接受死亡，唔知啲傻閪藍絲會唔會覺醒嘅一日

傻傻地

佢生活係邊個朝代，一直都係佢口中既黃議員出嚟同警政府交涉：停止放催淚彈、唔好亂咁拉街坊非法集結喎，班藍議員有出過嚟咩？

佢老公陪佢一齊癲 變左藍C

超人都係一條PK
利字當頭

個腦生喺屎忽度，成三百萬人投票個個都冇撚建設過淨係破壞過，唔知建設有幾辛苦?

選舉就係用嚟清除你呢啲瘀血白痴架，明唔明呀？

精神病患者不嬲都話自己係無精神病

同儍婆傾
哂X氣

呢d咪藍絲邏輯

通常智力有問題都係佔人口少部分

弱智往往認為自己天才

睇錯屈臣氏

點定義正常？多數派就係

唔推

On9

死八婆

一本正經在胡說八道

與其留係香港托柒，不如返大灣區共享榮耀
唔好返嚟呀

所以先覺得有可能係咪離左婚?
我諗政見都幾大出入下....

DLLM
快D快啦

久病成良醫

自己唔合群怪大多數人

我同意佢以段，政府太睇少反抗佢既人既力量

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

少數派含撚啦

香港咁撚多瘋子，留喺度把撚呀，死返去同習近平含撚啦仆街

屈文妓

嗰種厚顏無恥
Wow.

屈婆 玻璃心已碎

黑衣人會打黃絲？你估支那自己人打自己人咩？

對十幾億支那狗黎講，自由民主係變態

理大手足不是condom

ON99

姓屈

最正常係你啦

共狗洗腦真係好可怕

佢地學我地講留得青山
原來佢講嗰個青山

文妓

引用返佢果句
上一次區選太多唔正常既人出黎投票 搞到香港咁

求下你哋快啲返大灣區，香港唔適合你哋

正如何已完嘅「結果異常」

建制大敗，正常不過。

岩岩相反 區區起連農牆

眾人皆醉我獨醒
真係痴撚線

佢無諗過如果佢口中大部分人都係「唔正常」
其實佢先係唔正常嗰個

on99

痴撚線女人

是但啦，入瘋人院係你咪得

權威性奴隸人格真係好恐怖

是狗官告訴香港人

和平示威是沒有用的

夠鍾入番青山啦

喺一個人人都係痴線佬ge社會，你話自己唔係痴線，其實可能你先係唔正常果個

果然姓「屈」

果然姓屈， 咁既文都寫得出自己唔笑個下好野

林超人究竟點建
解會有咁既老婆

傻嘅人先係覺得自己正常

垃圾 全世界得藍屍正常，ok?

要鋪磚補路我哋一定舉腳贊成

傻閪
藍絲比人私了果陣班建制一樣無出過黎呀

潑婦駡街

當左自己屈原

隱性暴徒

屈原提醒 屈完自盡

係 仲有4成係唔正常

輸咗選舉就話人有病

死唔認衰

哦。

正唔正常係大多數話事㗎嘛on9
Normal都要係norm

成班垃圾，你地真係叫時代垃圾呀
香港好撚危險嫁，快撚d返大灣區啦

好行唔送香港唔需要你哋

我姨媽姑姐啲frd係度9up，人哋明明係社工，係戒毒中心服務

移民去大灣區啦快啲
屌
我竟然睇撚哂呢篇垃圾

嬴左 自己最醒 輸咗 人哋全部都on9

叫屈小姐解釋下咩叫正常先啦

試下去青山
大叫成班都痴線架
得我一個正常人
睇下醫生同姑娘會點做

快啲放棄香港啦 死去上海北京

屈天使辛苦了

其實嗰張票都可以係話長毛（泛民）過往唔做野，而殺人鯨（保蝗）就直頭唔係同一條路，所以幫唔到。
即係類似以前本土射落海嗰種

少數派傻咗

咁屈文妓你都係一世喺青山咪出嚟獻世喇

好了，街坊們，請動起來，就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆，若黑衣人再來襲，就找黃議員擋架去。

自己唔做叫人地做？
佢真係當Ｄ藍屍on9架喎！

一直在玩命

死雞撐飯蓋係咪風土病

14億vs 200萬

通常有精神病果D, 都會覺得其他正常人係痴線嘅

「紅色分化警報」選戰後極大量分化PO 「大家頂住」

真係姓屈

成篇文真係好撚丁蟹 feel

好想知佢哋點相處

成篇文啲邏輯勁九唔搭八

就立即叫各區新議員來鋪磚修路鏟連儂牆

對家真係好驚連儂牆

眾人皆醉

唔鍾意可以移民

青山走犯

輸左就摺埋收嗲啦
又要出文攞返個尾彩

條八婆無投錯胎，淨係識屈人。作故仔功力比得上林奠

大灣區正啊 唔好番香港呢個垃圾地方啦

呢度唔歡迎你

呢種打手真係低級。

一覺醒來看區議會選舉結果，建制大敗，群組都是沮喪的聲音，大家紛紛說要放棄香港，「移民」到大灣區去。

輸到癡撚咗線

人一藍。腦便殘。

逆線行車

敗因咪就係建制派將唔支持自己嘅人都稱呼為暴徒囉

又眾人皆醉我自醒？

支那邏輯啫

輸咗就話其他人傻

笑

智障ge世界我地正常人永遠唔會明

議席已袋
理撚得你

第一個關掉佢

搵黃議員擋架去？邊個選佢哋出嚟？你哋少數派呀？

講一大段野話絕大部分人係痴線，又話輸左要認係咩玩法？

精神病人係會有錯覺覺得自己係與眾不同

通常係精神病院嘅病人都唔知自己係痴線，以為全世界都痴線得佢係正常。

又話輸左要認
轉個頭選情唔岩自己心水又話投票嘅人有問題

係精神錯亂

鼠疫

火雲邪神

佢鼓吹建集中營即係

喂，佢要入制裁名單喎

佢有2個女喺英國讀緊書！

通常白痴都以為自己正常
蚹蛤蟈情

因報

係就快唔好等下個禮拜 香港根本唔適合你班人

笑話，痴線佬唔知自己痴線，痴到精神病院都唔收你呀8婆

青山開放日

輸左就話人唔正常，收皮啦

CLS

幾時返大灣區

投票建制阵营已经没有用, 因为选举不公正! 正如民建联与工联会所说, 选举已经被黄丝暴徒操控, 选举无法显示真正民意!!!
香港政府还说选举公平, 表示政府已经与暴徒及外国势力勾结, 操控选举, 分裂国家.
所以由今天起, 爱国人士应远离所有选举, 以免被扭曲的选举制度所代表!